<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.5.1">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2018-06-24T11:56:01-06:00</updated><id>http://localhost:4000/</id><title type="html">Yipster</title><subtitle>Noticias sobre criptomonedas, inversiones y  blockchain.
</subtitle><entry><title type="html">Choon: el Spotify en el blockchain que te paga más por tu música</title><link href="http://localhost:4000/noticias/2018/06/24/choon-el-spotify-en-el-blockchain-que-te-paga-m%C3%A1s-por-tu-m%C3%BAsica.html" rel="alternate" type="text/html" title="Choon: el Spotify en el blockchain que te paga más por tu música" /><published>2018-06-24T10:44:00-06:00</published><updated>2018-06-24T10:44:00-06:00</updated><id>http://localhost:4000/noticias/2018/06/24/choon-el-spotify-en-el-blockchain-que-te-paga-m%C3%A1s-por-tu-m%C3%BAsica</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/noticias/2018/06/24/choon-el-spotify-en-el-blockchain-que-te-paga-m%C3%A1s-por-tu-m%C3%BAsica.html">&lt;p&gt;Con toda seguridad estás familiarizado con Spotify y si eres compositor/a hasta has de publicar tu música ahí pero Spotify tiene un gran problema, apesta para los músicos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si comparamos iTunes y Spotify, en cuanto a ganancias, te darás cuenta que Spotify genera más ingresos que iTunes y esto es ridículo desde el punto de vista del músico ya que iTunes tiene más beneficios económicos para los artistas que Spotify; iTunes brinda el 70% de las regalías mientras que Spotify tiene unas tarifas más complicadas debido a que es un servicio de streaming pero algunos artistas reportan que Spotify solamente les genera un 23% de los que iTunes o Apple Music les genera.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Realiza tus cálculos de ganancias por streaming con esta calculadora: &lt;a href=&quot;http://www.royaltycalc.com/&quot;&gt;http://www.royaltycalc.com/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La reaildad es que no es algo nuevo el descontento de los artistas con Spotify pero la finalidad de este artículo no es echar más tierra a la compañía de streaming si no hablarte de las opciones más recientes que tienes y por que valdría la pena probarlas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Choon es un Spotify que usa el blockchain de Ethereum para una administración transparente de las regalías de los artistas, y si no sabes que es Ethereum o el Blockchain piensa en ello como un sistema que nadie puede alterar para su beneficio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¿Sabes todas las variables que toma en cuenta Spotify para pagarte lo que te paga? o ¿tienes la certeza de que es totalmente cristalino con tus ganancias? ¿cómo saber si su sistema no hace trampa a la hora de decirte que sólo tuviste 100 streams de x canción?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El blockchain te ayuda a tener esa transparencia y eso es lo que hace Choon interesante.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pero no todo termina ahí, otra de las funcionalidades de Choon es que tu &lt;strong&gt;defines las ganancias de terceros&lt;/strong&gt; (en un momento regreso a este punto para que entienda por que es así) y tu pagas a Choon una pequeña comisión (tú controlas el capital).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¿Yo defino las ganancias de tereceros? 
Así es y la razón para esto es que Choon permite a sus usuarios crear &lt;strong&gt;playlists&lt;/strong&gt; con sus canciones favoritas (que pueden ser tus canciones) y compartir estas en las redes sociales o con sus amigos. Si estos amigos se hacen usuarios de Choon y escuchan estos playlists el usuario que creó el &lt;strong&gt;playlis&lt;/strong&gt; recibe un porcentaje de las regalías tuyas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¿No te agrada la idea?
No te apures si no lo deseas puedes omitir ganancias para estos usuarios pero la realidad es que como estrategia para darse a conocer y llegar a un público más amplio esta funcionalidad puede ser de mucha ayuda y de hecho muchos de los artistas saben esto y están otorgando un 25% hasta el 100% de pago; mientras mejor incentivados estén los usuarios para compartir tu música más rápido crecerá tu público.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Debes de saber que Choon es un proyecto joven y los pagos se realizan en su criptomoneda &lt;strong&gt;NOTES&lt;/strong&gt; (token ERC20 de Ethereum).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si deseas un video tutorial paso a paso, desde darte de alta en el sistema hasta subir tus canciones o crear playlists, échame un grito al siguiente correo: &lt;a href=&quot;rs@yipster.co&quot;&gt;rs@yipster.co&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sitio de Choon
&lt;a href=&quot;https://choon.co/&quot;&gt;https://choon.co/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="choon" /><summary type="html">Con toda seguridad estás familiarizado con Spotify y si eres compositor/a hasta has de publicar tu música ahí pero Spotify tiene un gran problema, apesta para los músicos.</summary></entry><entry><title type="html">Gobierno de Venezuela podría congelar fondos de cualquier usuario del Petro</title><link href="http://localhost:4000/noticias/2018/02/22/gobierno-de-venezuela-podria-congelar-fondos-de-cualquier-usuario-de-petro.html" rel="alternate" type="text/html" title="Gobierno de Venezuela podría congelar fondos de cualquier usuario del Petro" /><published>2018-02-22T00:00:00-07:00</published><updated>2018-02-22T00:00:00-07:00</updated><id>http://localhost:4000/noticias/2018/02/22/gobierno-de-venezuela-podria-congelar-fondos-de-cualquier-usuario-de-petro</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/noticias/2018/02/22/gobierno-de-venezuela-podria-congelar-fondos-de-cualquier-usuario-de-petro.html">&lt;p&gt;Recientemente NEM anunció está trabajando en un sistema de “etiquetado y congelamiento” (tag and freeze) lo que quiere decir que los fondos de quien se decida no cumpla con ciertas reglas (de NEM o sus clientes) podrán ser decomisados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La idea detrás de esta característica es recuperar fondos robados, perdidos o alojados en una cuenta de quien “se sabe es criminal”. Esto no es buena idea puesto que no podemos confiar en los  que  deciden que y quien es decomisable o criminal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;NEM le estaría brindando este control al gobierno Venezolano y este factor hace del Petro un asset nada fiable y de cual sería mejor estar alejado.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote class=&quot;twitter-tweet&quot; data-lang=&quot;en&quot;&gt;&lt;p lang=&quot;en&quot; dir=&quot;ltr&quot;&gt;1/ &lt;a href=&quot;https://twitter.com/coincheckjp?ref_src=twsrc%5Etfw&quot;&gt;@coincheckjp&lt;/a&gt; hack update: NEM is creating an automated tagging system that will be ready in 24-48 hours. This automated system will follow the money and tag any account that receives tainted money. NEM has already shown exchanges how to check if an account has been tagged.&lt;/p&gt;&amp;mdash; Inside NEM (@Inside_NEM) &lt;a href=&quot;https://twitter.com/Inside_NEM/status/956964401399156736?ref_src=twsrc%5Etfw&quot;&gt;January 26, 2018&lt;/a&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;script async=&quot;&quot; src=&quot;https://platform.twitter.com/widgets.js&quot; charset=&quot;utf-8&quot;&gt;&lt;/script&gt;</content><author><name></name></author><category term="petro" /><summary type="html">Recientemente NEM anunció está trabajando en un sistema de “etiquetado y congelamiento” (tag and freeze) lo que quiere decir que los fondos de quien se decida no cumpla con ciertas reglas (de NEM o sus clientes) podrán ser decomisados.</summary></entry><entry><title type="html">La CFTC ofrece $100,000 dólares a quien denuncie Pump and Dumps</title><link href="http://localhost:4000/noticias/2018/02/21/la-cftc-ofrece-100000-dolares-a-quien-denuncie-pump-and-dumps.html" rel="alternate" type="text/html" title="La CFTC ofrece $100,000 dólares a quien denuncie Pump and Dumps" /><published>2018-02-21T00:00:00-07:00</published><updated>2018-02-21T00:00:00-07:00</updated><id>http://localhost:4000/noticias/2018/02/21/la-cftc-ofrece-100000-dolares-a-quien-denuncie-pump-and-dumps</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/noticias/2018/02/21/la-cftc-ofrece-100000-dolares-a-quien-denuncie-pump-and-dumps.html">&lt;p&gt;Los reguladores en Estados Unidos están buscando métodos para disuadir a estafadores en criptomonedas y más específicamente con uno de los esquemas más conocidos en el sector, los Pumps and Dumps.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para ello la CFTC está ofreciendo recompensas para aquellos que logren birndar información original que lleven al arresto de los promotores de estos moviemientos y que sean de 1 millón para arriba.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si tu información lleva al arresto de uno de estos promotores la recompensa será del 10% al 30% del monto total del Pump and Dump.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para más informacion revisa este documento oficial de la CFTC:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.cftc.gov/idc/groups/public/@customerprotection/documents/file/customeradvisory_pumpdump0218.pdf&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;
    Customer Advisory: Beware Virtual Currency Pump-and-Dump
Schemes
&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="recompensa" /><summary type="html">Los reguladores en Estados Unidos están buscando métodos para disuadir a estafadores en criptomonedas y más específicamente con uno de los esquemas más conocidos en el sector, los Pumps and Dumps.</summary></entry><entry><title type="html">Petro ¿sobre Ethereum o NEM?</title><link href="http://localhost:4000/noticias/2018/02/21/00-00-petro-en-ethereum-o-nem.html" rel="alternate" type="text/html" title="Petro ¿sobre Ethereum o NEM?" /><published>2018-02-21T00:00:00-07:00</published><updated>2018-02-21T00:00:00-07:00</updated><id>http://localhost:4000/noticias/2018/02/21/00-00-petro-en-ethereum-o-nem</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/noticias/2018/02/21/00-00-petro-en-ethereum-o-nem.html">&lt;p&gt;El día de ayer Venezuela lanzó preventa de su criptomoneda, el Petro. Nosotros hablamos de ello y mencionamos que el Petro era un token ERC20 y esto era de acuerdo a su &lt;strong&gt;white paper&lt;/strong&gt; (documento oficial); sin embargo en la guía para invertir (también documento oficial) se menciona a &lt;strong&gt;NEM&lt;/strong&gt; como el sistema que se usaría oficialmente para el Petro. Esto es un inicio con el pie izquierdo para el Petro debido a que crea un halo de confusión y desconfianza que no le ayuda en nada al gobierno que de por sí ya tiene una mala imagen en el mundo (independientemente de si es justificada o no).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lo único que se puede ver tras esta situación (en el contexto económico) es que el gobierno parece ir sin una estrategia y tomando desiciones al &lt;em&gt;ay se va&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Al momento de esta publicación el whitepaper ya ha sido editado pero hemos guardado la versión anterior y la tenemos disponible aquí para tu propia revisión. &lt;a href=&quot;https://res.cloudinary.com/yipster/image/upload/v1519241081/Whitepaper_Petro_bgvbou.pdf&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Descargar white paper anterior.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¿Qué opinas tú? ¿Debieron ser más cuidadosos a la hora de elegir una tecnología antes que arrebatarse a lanzar algo sin planearlo?&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;https://res.cloudinary.com/yipster/image/upload/v1519239809/petro-erc20_lbckr8.jpg&quot; alt=&quot;White Paper ERC20&quot; width=&quot;100%&quot; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center; font-size: .8em;&quot;&gt;
    Captura de la sección del &lt;i&gt;whitepaper&lt;/i&gt; que menciona el uso de Ethereum.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: center; font-size: .8em;&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;https://res.cloudinary.com/yipster/image/upload/v1519239811/petro-nem_q4kngu.jpg&quot; alt=&quot;Manual de usuario NEM&quot; width=&quot;100%&quot; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center; font-size: .8em;&quot;&gt;
    Captura del manual que menciona el uso de **NEM**.
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;https://res.cloudinary.com/yipster/image/upload/v1519240118/nem-petro-oficial_mlbaxi.jpg&quot; alt=&quot;Petro oficilamente en NEM&quot; width=&quot;100%&quot; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center; font-size: .8em;&quot;&gt;
    Tweet con anuncio oficial del gobierno y el uso de NEM para el Petro.
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Referencias&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;
        &lt;a href=&quot;http://elpetro.gob.ve/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Sitio oficial del Petro&lt;/a&gt;
    &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;
        &lt;a href=&quot;http://elpetro.gob.ve/docs/MANUAL%20COMPRADOR%20VERSION%20BETA.pdf&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;
            Manual del comprador (Petro)
        &lt;/a&gt;
    &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><author><name></name></author><category term="petro" /><summary type="html">El día de ayer Venezuela lanzó preventa de su criptomoneda, el Petro. Nosotros hablamos de ello y mencionamos que el Petro era un token ERC20 y esto era de acuerdo a su white paper (documento oficial); sin embargo en la guía para invertir (también documento oficial) se menciona a NEM como el sistema que se usaría oficialmente para el Petro. Esto es un inicio con el pie izquierdo para el Petro debido a que crea un halo de confusión y desconfianza que no le ayuda en nada al gobierno que de por sí ya tiene una mala imagen en el mundo (independientemente de si es justificada o no).</summary></entry><entry><title type="html">El Petro, la criptomoneda del gobierno de Venezuela inicia preventa</title><link href="http://localhost:4000/noticias/2018/02/20/el-petro-la-criptomoneda-del-gobierno-de-venezuela-inicia-preventa.html" rel="alternate" type="text/html" title="El Petro, la criptomoneda del gobierno de Venezuela inicia  preventa" /><published>2018-02-20T00:00:00-07:00</published><updated>2018-02-20T00:00:00-07:00</updated><id>http://localhost:4000/noticias/2018/02/20/el-petro-la-criptomoneda-del-gobierno-de-venezuela-inicia-preventa</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/noticias/2018/02/20/el-petro-la-criptomoneda-del-gobierno-de-venezuela-inicia-preventa.html">&lt;p&gt;El Petro es la criptomoneda del gobierno venezolano la cual es un token ERC20 (corre en Ethereum); su finalidad es evadir el bloqueo de los Estados Unidos. La preventa de tokens comenzó el día de hoy pero solamente para inversionistas institucionales como Qatar, Turquía, Europa, entre otros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El Petro supuestamente estaría respaldado por barriles de petróleo pero también por sus reservas de oro, diamante y otros minerales.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La preventa buscaría repartir 82.4 millones de tokens cada cual tendría un valor de ~$60 USD sin embargo no hay nada oficial al respecto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La oferta al público general será en un mes.&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://res.cloudinary.com/yipster/image/upload/v1519148677/petro-ditribution_bpiuxq.jpg&quot; alt=&quot;Distribución del Petro&quot; width=&quot;100%&quot; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Referencias:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.bloomberg.com/news/articles/2018-02-20/venezuela-is-jumping-into-the-crypto-craze&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Venezuela Is Jumping Into the Crypto Craze&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.elpetro.gob.ve/Whitepaper_Petro_en.pdf&quot;&gt;White Paper&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><author><name></name></author><category term="ico" /><summary type="html">El Petro es la criptomoneda del gobierno venezolano la cual es un token ERC20 (corre en Ethereum); su finalidad es evadir el bloqueo de los Estados Unidos. La preventa de tokens comenzó el día de hoy pero solamente para inversionistas institucionales como Qatar, Turquía, Europa, entre otros.</summary></entry><entry><title type="html">ICO Kryll estrategias de trading automatizadas</title><link href="http://localhost:4000/noticias/2018/02/19/ico-kryll-estrategias-de-trading-automatizadas.html" rel="alternate" type="text/html" title="ICO Kryll estrategias de trading automatizadas" /><published>2018-02-19T00:00:00-07:00</published><updated>2018-02-19T00:00:00-07:00</updated><id>http://localhost:4000/noticias/2018/02/19/ico-kryll-estrategias-de-trading-automatizadas</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/noticias/2018/02/19/ico-kryll-estrategias-de-trading-automatizadas.html">&lt;p&gt;Kryll, proyecto que pretende crear un sistema con estrategias automatizadas de trading ha lanzado su ICO y nosotros nos hemos dado la tarea de revisarla y darte nuestras conclusiones.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A primera instancia el proyecto se mira muy interesante y prometedor, la calidad de su sitio y todo eso no podría ser mejor y está bien pero eso no es lo que importa; lo importante está en los fundamentos que podrían llevar el proyecto a ser exitoso.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La meta de Kryll es crear un sistema para automatizar las estrategias de trading utilizable para individuos sin conocimientos de &lt;strong&gt;algotrading&lt;/strong&gt;, o trading con programación, y esto mediante una interfaz drag and drop.&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://res.cloudinary.com/yipster/image/upload/v1519081494/StepedStopTake_m5djdr.png&quot; alt=&quot;Estrategis de Trading Automatizado&quot; width=&quot;100%&quot; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Y como si lo anterior no fuera poco otra de las metas de Kryll es permitir que puedas comprar o vender estrategias “ganadoras” a través de su plataforma.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tras ir revisando proyecto y sus ambiciones todo comienza a sonar un tanto difícil de realizar y es que ten en cuenta que desean lanzar una versión beta en diciembre de este mismo año lo cual es muy poco tiempo para todo lo que implica un sistema de este calibre (obviamente no lanzarían todas las características pero aún así no es fácil).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Y esto nos lleva a otro punto importante de cuidado, un foco rojo, la &lt;strong&gt;ausencia de un prototipo&lt;/strong&gt;. Una de las reglas de oro cuando se trata de invertir en ICO’s es verificar el prototipo (que tengan un proyecto semifuncional o un trabajo realizado que mostrar) puesto que la ausencia de uno asegura en gran medida que el proyecto es una estafa aunque esto no es siempre el caso.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lo siguiente es la revisión del equipo el cual no nos llena el ojo para nada, y no por que no tengan la capacidad (nuestra investigación arroja que algunos de ellos están bien calificados) si no por la falta de información clara sobre sus trabajos previos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hay otro punto de alerta para nosotros y es que uno de los miembros del equipo es utilizado como testimonio (positivo) en otra de las empresas del CEO, misma la que pertenecen, o pertenecieron, otros miembros de Kryll. El diablo está en los detalles y ese tipo de hechos nos dan otro foco rojo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En cuanto a su estrategia de comunicación Kryll ha fallado en llegar a medios mainstream.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Otra situación rara es que sus campañas en los medios de información sobre criptomonedas recién comenzaron hace 17 días siendo que el ICO comenzaba el 7 de febrero lo que en el mejor de los casos significaría una mala planeación (¿por qué tanta prisa por lanzar y no esperarse para atraer más inversionistas?)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La realidad es que las metas no son muy realistas y mucho menos para el tiempo fijado por ellos mismos en su &lt;em&gt;roadmap&lt;/em&gt; (diciembre del 2018)&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://res.cloudinary.com/yipster/image/upload/v1519081462/Captura_de_pantalla_2018-02-19_a_la_s_16.03.25_fo6jls.jpg&quot; alt=&quot;Características de Kryll&quot; width=&quot;100%&quot; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En el supuesto de que puedan llevar a cabo lo que dicen, los rendimientos generados seguro que serián buenos ya que el trading va en crecimiento debido a que cada vez más son más las personas y empresas que entran  al sector.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pero seamos realistas ¿podrán con el paquete en un periódo tan corto?&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Sistema drag and drop para crear  estrategias de trading (2018)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Un mercado para vender y comprar estrategias (2018)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Soporte para los principales exchanges (Bittrex, Bitfinex, GDAX, etc) (2018)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Alertas (2018)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Análisis técnico (2018)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Machine Learning (2019)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Análisis de sentimiento (2019)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;App móvil (2019)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;SDK (2020)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;En conclusión, invertir en este ICO es muy riesgoso ya que pueda tratarse de una estafa bien hecha o de un proyecto que no verá la luz del día jamás por lo complicado de su ejecución.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pero si aún estás convencid@ de que puede ser un buen proyecto para invertir puedes ir a su página aquí:  &lt;a href=&quot;http://bit.ly/2EE8JkC&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;https://krill.io&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El costo por token es de 20 centavos de dólar y si inviertes en las próximas horas podrás llevarte un &lt;strong&gt;bonus&lt;/strong&gt; del %5 al 10%.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
    &lt;a href=&quot;http://bit.ly/2EE8JkC&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://res.cloudinary.com/yipster/image/upload/v1519082668/kryll_threadesign_uavpuk.png&quot; alt=&quot;Kryll ICO&quot; width=&quot;100%&quot; /&gt;
    &lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="revisión" /><summary type="html">Kryll, proyecto que pretende crear un sistema con estrategias automatizadas de trading ha lanzado su ICO y nosotros nos hemos dado la tarea de revisarla y darte nuestras conclusiones.</summary></entry><entry><title type="html">Telegram recauda 850 millones de dólares en su PreICO</title><link href="http://localhost:4000/noticias/2018/02/17/telegram-recauda-850-millones-de-dolares-en-su-pre-ico.html" rel="alternate" type="text/html" title="Telegram recauda 850 millones de dólares en su PreICO" /><published>2018-02-17T00:00:00-07:00</published><updated>2018-02-17T00:00:00-07:00</updated><id>http://localhost:4000/noticias/2018/02/17/telegram-recauda-850-millones-de-dolares-en-su-pre-ico</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/noticias/2018/02/17/telegram-recauda-850-millones-de-dolares-en-su-pre-ico.html">&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://res.cloudinary.com/yipster/image/upload/v1518923104/telegram-ton_vaue6x.jpg&quot; alt=&quot;Telegram ICO&quot; width=&quot;100%&quot; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telegram ha recaudado al menos 850 millones de dólares de lo que fue su preventa de tokens (&lt;strong&gt;TON&lt;/strong&gt;). La venta se llevó a cabo de manera privada para inversionistas de alto nivel y fue tanta la demanda que ni ellos mismos lograron comprar las cantidades que esperaban.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telegram espera recaudar 1200 millones de dólares para financiar el desarrollo de toda la plataforma que implicará TON la cual incluye un sistema para desarrollo de Dapps (aplicaciones descentralizadas) además de un sistema de pago y su criptomoneda &lt;strong&gt;gram&lt;/strong&gt; .&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se espera que el ICO público se realice en marzo sin embargo los inversionistas privados están empujando ya el precio y piden no menos del doble de lo que pagaron; esto les está garantizando ya su retorno de la inversión puesto que entre el resto (los pequeños inversionistas) las expectativas en torno a este ICO son grandes y estarán dispuestos a pagar por el precio que se les pida.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¿Invertirás tu en TON?&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="ICO" /><summary type="html"></summary></entry><entry><title type="html">Mastering Bitcoin, el mejor libro para comenzar y es gratis</title><link href="http://localhost:4000/noticias/2018/02/16/19-00-00-mastering-bitcoin-el-mejor-libro-para-comenzar.html" rel="alternate" type="text/html" title="Mastering Bitcoin, el mejor libro para comenzar y es gratis" /><published>2018-02-16T00:00:00-07:00</published><updated>2018-02-16T00:00:00-07:00</updated><id>http://localhost:4000/noticias/2018/02/16/19-00-00-mastering-bitcoin-el-mejor-libro-para-comenzar</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/noticias/2018/02/16/19-00-00-mastering-bitcoin-el-mejor-libro-para-comenzar.html">&lt;p&gt;Andreas Antonopoulos es una de las figuras más reconocidas en la comunidad de Bitcoin. Él es el autor del libro “Mastering Bitcoin” el cual es uno de los mejores documentos de referencia sobre esta criptomoneda.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¿Sabías que AA lo ha publicado bajo la licencia Creative Commons bajo el permiso de la editorial O’Reilly Media?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esto te permite descargar el libro de manera gratuita!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Suscríbete a nuestro newsletter para acceder al libro ahora!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://eepurl.com/c4xGiD&quot; target=&quot;_blank&quot; style=&quot;background-color: #5735D1; color:#fff; padding: .4em;&quot;&gt;Suscribirme ahora&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="libro" /><summary type="html">Andreas Antonopoulos es una de las figuras más reconocidas en la comunidad de Bitcoin. Él es el autor del libro “Mastering Bitcoin” el cual es uno de los mejores documentos de referencia sobre esta criptomoneda.</summary></entry><entry><title type="html">Brave: el navegador que te permite apoyar a los creativos con su criptomoneda</title><link href="http://localhost:4000/noticias/2018/02/16/15-00-00-brave-el-navegador-que-te-permite-apoyar-a-los-creativos-con-su-criptomoneda.html" rel="alternate" type="text/html" title="Brave: el navegador que te permite apoyar a los creativos con su criptomoneda" /><published>2018-02-16T00:00:00-07:00</published><updated>2018-02-16T00:00:00-07:00</updated><id>http://localhost:4000/noticias/2018/02/16/15-00-00-brave-el-navegador-que-te-permite-apoyar-a-los-creativos-con-su-criptomoneda</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/noticias/2018/02/16/15-00-00-brave-el-navegador-que-te-permite-apoyar-a-los-creativos-con-su-criptomoneda.html">&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://res.cloudinary.com/yipster/image/upload/v1518823485/brave-publisher_dstlzr.jpg&quot; alt=&quot;Brave Publisher&quot; width=&quot;100%&quot; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El sistema tradicional explota al creativo (llámese músico, youtuber, escritor, etc); estamos hablando de empresas como youtube o medium que lucran con las creaciones de otros sin que el creador sea bien recompensado por ello. Brave quiere cambiar eso con su navegador y criptomoneda.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Brave es un nuevo navegador cuya misión es apoyar a los creativos a ser bien recompensados económicamente y para lograr esto las mentes detrás de este proyecto llegaron a la conclusión de que eliminar intermediarios era fundamental ya que estos son la principal fuente el problema ya que al ser monopolios ellos definen sus tarifas sin que nadie pueda hacer nada al respecto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Una vez eliminando a esos intermediarios del camino lo que sigue es la realización de una transacción de forma seguro y para ello el equipo se decidió por una criptomoneda y en este caso hablamos de un ERC20 Token (basada en Ethereum).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si tu eres un creativo (bloguero, youtuber, etc), puedes sacar provecho de esta oportunidad y para ellos solo tienes que descargar el navegador, dar de alta tu cuenta de “publisher” y estarás listo para recibir donaciones de tus seguidores!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sigue estos pasos para comenzar con Brave:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;color:#fff; background-color: #FE2804; padding: .6em;&quot;&gt;
    &lt;a href=&quot;https://brave.com/yip625&quot; style=&quot;color: #fff;&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Descarga &lt;strong&gt;Brave&lt;/strong&gt; aquí ahora&lt;/a&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;color:#fff; background-color: #B61F69; padding: .6em;&quot;&gt;
    &lt;a href=&quot;https://publishers.basicattentiontoken.org/&quot; style=&quot;color: #fff;&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Conviértete en Publisher&lt;/a&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="internet money" /><summary type="html"></summary></entry><entry><title type="html">Estamos estrenando app y te mostramos nuestro Roadmap</title><link href="http://localhost:4000/noticias/2018/02/16/13-00-00-estamos-estrenando-app.html" rel="alternate" type="text/html" title="Estamos estrenando app y te mostramos nuestro Roadmap" /><published>2018-02-16T00:00:00-07:00</published><updated>2018-02-16T00:00:00-07:00</updated><id>http://localhost:4000/noticias/2018/02/16/13-00-00-estamos-estrenando-app</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/noticias/2018/02/16/13-00-00-estamos-estrenando-app.html">&lt;p&gt;Hemos lanzado nuestra aplicación Yipster News y su finalidad es mantenerte informado sobre el mundo de las criptomonedas e Internet del dinero además de brindar información útil para emprendedores o aquellos que desean incursionar en el mundo de la inversión en el sector de las criptodivisas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Este lanzamiento es simbólico más que otra cosa y esto se debe a que la aplicación es muy simple pero no quiere decir que permanecerá así; nuestra intención en enriquecerla en el transcurso de los próximos días y meses con funcionalidades más útiles para ti.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Puedes esperar alguna pequeñas fallas (algunas de las cuales ya estamos corrigiendo) pero por favor se paciente, tenemos grandes planes!
Aquí te dejo nuestro roadmap (mapa de guía de las funcionalidades que vienen y su fecha estimada). Ten en cuenta que algunas de estas están relacionadas a nuestros nuevos proyectos de información y en este contexto es cómo se podrán ir liberando estas nuevas funciones.&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://res.cloudinary.com/yipster/image/upload/v1518819643/Captura_de_pantalla_2018-02-16_a_la_s_15.20.10_javf83.jpg&quot; alt=&quot;Yipster News Roadmap&quot; width=&quot;100%&quot; /&gt;
&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="app" /><summary type="html">Hemos lanzado nuestra aplicación Yipster News y su finalidad es mantenerte informado sobre el mundo de las criptomonedas e Internet del dinero además de brindar información útil para emprendedores o aquellos que desean incursionar en el mundo de la inversión en el sector de las criptodivisas.</summary></entry></feed>